叱咤我最喜愛歌 十強入五強 走勢

暫時七強

Rubberband 未來見
Mirror 一秒間
古天樂/謝安琪 一個男人 一個女人和浴室
容祖兒 心之科學
周國賢 錢七
陳柏宇 認真如初
張敬軒 百年樹木

暫時不入七強
SupperMoment 橙海
SupperMoment/SSTP To Whom
許廷鏗 停半分鐘聽一闋歌

星期五中午deadline

百年樹木

請投未來見

百年樹木🌲

估五強out錢七同一秒間

一秒間應該入到
佢地fans 好多
我估錢七同認真如初未必入到

Supper fans 可唔可以谷返首入圍呢

投一個男人 一個女人和浴室

頂住呀 To Whom

一定係周陳比人out

已投軒叔

牙醫入十強已經好叻 唯有咁安慰自己

古天樂果首咁撚難聽都入到？

牙醫首歌好正
不過都係推未來見

未必

鬥多fans啫

不用太認真

停半分鐘聽一闕歌

好可惜 五強轉推未來見

踢走一秒間

To Whom真係好正

To Whom
未來見

未來見

juno 三首神歌，一首都無，香港樂壇已死

最後幾個鐘

請推To Whom入5強

天下無雙呢

咪睇少爸爸係商台DJ嘅地位

等睇一秒間入五強

今年大把歌好聽同hit過錢七

商台

可唔可以踢走一秒間呢d垃圾
不撚知所謂

錢七真係有種感覺係想夾硬谷

咪囉，幫903做左拉濶要谷佢入三甲都算
但谷呢首真係好夾硬
Hit都唔hit下，YouTube 100k views都冇

佢當咗TVB咁做

拍乳

笑左，錢七踢走心之科學

真係估唔到，以為最後會係心之科學vs未來見

應該係未來見vs浴室

五強公佈

Rubberband 未來見
古天樂/謝安琪 （一個男人）一個女人和浴室
張敬軒 百年樹木
周國賢 錢七
陳柏宇 認真如初

Joey 被踢出局

周爸有咁多鐵粉

ALL IN 未來見

古天樂去嘅話我諗無懸念

希望佢唔好去
ALLIN未來見

好似啲人當年投那些年咁樣

未來見!

應該都係未來見鬥百年
兩首都覺得高質 但更鐘意未來見
無得輸!

其實停半分鐘聽一闋歌都好有意思

姜b !